陳智聰巴打請入

你係旺角去石梨果架紅van 唔見左張提款卡
依家我幫你保管住先 有咩你就tg 我啦@big9broz

如果一日內無人覆我就交去警署架唔